[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1016)

又五千

屌你老母呀無啦啦爆角

中央陸軍又出黎害鳩人

上呀20c

布倫瑞維克11c-1
刷啊
布魯日2.5b-2
阿積士
維迪斯

垃圾阿狗

英冠頂住⋯

2場半大未

英冠細波可gel 頭

...

布倫瑞維克11c-1
刷啊
布魯日2.5b-1
阿積士
維迪斯

布

拜仁 -1.5/-2 重注穩唔穩

求假波神了

阿績士 我立即屌你老母

特雷比多球

cup啊仆街賀芬

我屌

角米角米

正路波 國米 拉素 廢撚

same road

未驚過

愛上

半1全2,辛特好波

聖保利 踢緊咩9
3X射門 0入球

唔出肥仔 愛字頭輕鬆win la

Leeds係咪定期打假

起機了

聖保利開2.5大 我派1個1千

Lm

lm

拉素 廢素 史柏角大

你個名係馬會ac

國米 愛記 拉素全上盤ok?

賀芬反cup送100

廢倫1.7 嫌低水冇買

阿積士唔入比人入啦

+1

LM

快撚啲死啦賀狗咸

般尼有冇支持

Ajax1:0

愛華頓 大[10.5]

bettinggor對家中了

廢堡正垃圾

唔半大有咩用

賀芬咸
追和算啦屌你老母

上呀布魯日

好似有1000派

有用了

ajax

布魯日2.5b-1
阿積士
維迪斯

呢場買咗半大，冇講過野
竟然中咗

國米入未

賀芬咸係時候入啦

德穴大波仲有機會嗎

希望派我出
人生第一次

屌 阿仙奴

4133 01-10-2017
15:58 過關 半場入球大細
5X1 星期日 10 皇家蘇斯達 (主) 對 貝迪斯 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.88
星期日 12 拿玻里 (主) 對 卡利亞里 (客)
大 [1.5 球] @ 1.75
星期日 13 阿爾克馬爾 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35
星期日 14 阿仙奴 (主) 對 白禮頓 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.85
星期日 21 海倫芬 (主) 對 阿積士 (客)
大 [1.5 球] @ 2.29 $

算把啦呢隊垃圾

輸一半都好呀

無了

弗賴堡 3-1

賀芬

點解賀芬咸贏到拜仁

假波

唔係Fake完對面入架咩

收左錢咪得

uth唔知去左邊

想試下拜9.5B

1c

聖伊天
拉素

施格臣食撚左屎

睇黎氣數已盡

佐1:0

賀芬咸
得返最後一注 痢+蛆

1:0

聖保利fake goal

迫害派一千

2c

聖保利奇蹟大波

好彩係買阿仙奴 [1/1.5 球]

又報假

國米整多粒快

想咪入囉

完

國米拉素

拖拉毛快入

左膠2:0

國米2:0

發現到我唔講嗰句嘢就會贏錢

屌你老母臭系 埸埸虛擬投注都中到啪啪聲
真買又唔撚會咁順利 唉

魚腩隊賭仔福星

拉素

My 般尼

半埸追和 全場3-1

今日應該休一休息

Lazio NG 1.28

意假

上呀。
布魯爺爺

仆街拉素

拜狗
火車頭

史柏角大 串撚左廢倫拉素

換撚走施格臣啦

拜大角

海倫芬
廢撚
國米
拉素
布魯日2.5s
愛字頭
拜狗

g持

買定拉素反cup

佢反cup到我做乜都得

馬毛又打假？

哈化柏林10c-10 刷啊
布魯日2.5b-1
阿積士
維迪斯

音樂比利出手未

3c

拜狗比角

拜1c

笑死

愛

拜狗8.5 9.5c

拉素輸緊粒都仲有2.幾 係咪cup硬？

馬毛又打假

拉素2:1完場走盤

真心 blacklist 佢好過

意甲全部開上盤 差個場冇開咁岩我買左

拜2c

-7 -8c

廢毛入波

拜3c

般尼bb好勁

拜狗goalllll

主勝？

半場爆角

巴塞442

快
半場爆角

祝中

廢毛 求你上半入波了

拉素 廢倫

史柏角大 goal

過關 讓球
5X1 星期日 24 賓尼雲圖 (主) 對 國際米蘭 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.12
星期日 25 拉素 (主) 對 薩斯索羅 (客)
主 [-1] @ 1.83
星期日 32 辛斯華爾 (主) 對 佐加頓斯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.96
星期日 33 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.86
星期日 34 哈化柏林 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.97

If all W, pick 1 for $100 HKD gift

拉素1:1

布魯日之雷獸射球

下半3-1

買愛華頓係On9仔

國米2:1

5:1

國米1:2

Ha fa 12m

咁多半大

Yes

巴塞今場有冇可能入4粒

哈化柏林10c-7 刷啊
布魯日2.5b-1
阿積士
維迪斯

意假全半大...

布魯日入波啊

Fake

拜超痴撚線

賓尼雲圖頂實
火車頭狂數

中堅斬俾中堅頂

拜狗刷角啦

般尼瘋狂救角

拜仁 般尼

馬毛仲開唔開到-1

有有人要水

拜停晒角

布魯日2-1

4c

屌買緊呀ajex

呢場應該開得出

哈化柏林10c-6 刷啊

ajax 3-0

同路

-5c

維迪斯

拜單邊刷個角大黎

拉素 廢撚

唔知巴塞 角大 同唔同路呢

海撚芬抵撚死
未買刷乜撚

維迪斯 布魯日

費撚頭先easy money

基爾禾GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

一xx

哈化柏林10c-5 刷啊

維迪斯半0全3plz

補黎做咩 係都等高水啦

2-1就ok

6c

-4c

哈化柏林10c-4 刷啊

Okok

7c

阿積士比多c

AIK 半主
莫迪半客
利尼半大

4:0 cashed

ajax4-0

神父

不嬲勁

哈化柏林10c-3 刷啊

hi🐻
第三球有兩倍唔敢買
第四球三倍的起心肝買小小

8c

哈化柏林10c-2 刷啊

半場開個角大黎等我唔洗mon住

串左條6*22半主客 有5場半大 激死我

想gel

馬毛1-0

聖伊天1-1

維迪 布魯

費倫 聖依天

今年拜狗疤狗變左刷角機

其實開拜仁對弱隊9.5b高水係咪派錢

得一個想要

角細米蘭11.5S 最後逃生門

拜狗不嬲多角

維迪斯唔入比人入啦屌

垃圾廢倫追和走盤啦

拉素2-1

贏唔到錢咩 咁急要

9.5B 2.0X

國米比角。。

2.05

派？

大注左
後悔冇all in到

9c

特魯瓦紅左仲勁

哈化柏林10c-1 刷啊

音樂比利到你入波啦

有幾重呀,買左1百萬咩

拉3:1

下半場睇多10分鐘先啦 驚未買細囉 最多打個和

臭閪廢倫 屌你老母 拉素 史柏角大 差你

角米快d刷角啦屌

拉素反cup有2.幾倍 但果陣冇錢買

利利是是啦

5場意甲有機全大波

足球過關 5x1
星期日 24
賓尼雲圖(主) 對 國際米蘭(客)
讓球
客[-1.5/-2]@2.12
星期日 25
拉素(主) 對 薩斯索羅(客)
讓球
主[-1]@1.83
星期日 32
辛斯華爾(主) 對 佐加頓斯(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.96
星期日 33
愛華頓(主) 對 般尼(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.86
星期日 34
哈化柏林(主) 對 拜仁慕尼黑(客)
讓球
客[-1.5/-2]@1.97

阿積10c goall

角細米蘭10.5B 最後逃生門第一次召集

拉素好波

廢倫追和走盤

拉素炒佢老味西

10.5b針

廢撚追和未

拉素
差國米

角米11.5b 上呀

維迪

國米 廢撚入波未

拜仁入多兩球OK

臭西廢撚 3串1差你

AJAX 半2全10 全老X

之前唔敢補都費事補....咁樣中位數

國米

屌

0022 01-10-2017
08:08 角球大細 星期六 108 帕丘卡 (主) 對 尼卡沙 (客)
大 [8.5 個] @ 1.59 $2500

$2,500.00
0025 01-10-2017
09:40 讓球 星期六 113 托盧卡 (主) 對 CF 阿美利加 (客)
客 [0] @ 1.81 $2570

$2,570.00 $4,651.70
0028 01-10-2017
18:18 讓球 星期日 13 阿爾克馬爾 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [0] @ 1.92 $2650

$2,650.00 $5,088.00
0031 01-10-2017
20:28 讓球 星期日 23 布魯日 (主) 對 真特 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.11 $2000

$2,000.00

國米比多粒

12點 羅馬角大

角米11.5b 上呀刷呀

角細米蘭10.5B 最後逃生門最後召開

國米？

4:1 正氣

國米停左角好耐啦

針得

角細米蘭10.5B最後逃生門正式關上

紫蛇幾層樓在手 重玩咁細既

Lazio ho ball

聖伊天

真心on9

廢倫追和100

Lmlmlm

國米肯入未

愛記爆角未

角大米

有冇廢倫fans

我

半7真係要補

愛華頓(主) 對 般尼(客)
讓球
主[-0.5/-1]@

唉

巴打好耐冇見你

有無手足買左疤-3

屌你角米快刷角

上個月忙 無乜點買波

5-1巴打

拉素5-1

拉素5:1...

角米！角大！11.5b 上

Lazio

你老母國米半7全7

拉素班友在更衣室被人吊完就爆seed

仲有廿幾分鐘 睇黎

唉屌 國米贏半 廢撚追和都照派

星期日 24 賓尼雲圖 (主) 對 國際米蘭 (客)
客 [-1.5/-2] @ 2.12
星期日 25 拉素 (主) 對 薩斯索羅 (客)
主 [-1] @ 1.83
星期日 32 辛斯華爾 (主) 對 佐加頓斯 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.96
星期日 33 愛華頓 (主) 對 般尼 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.86
星期日 34 哈化柏林 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1.5/-2] @ 1.97

中曬

半格都計，頭10抽1位手足派100

ok

me

gchi

愛記 肯cup未

呢場好難半格啵...

愛狗隻廢真係唔講得小
朗奴高文炒鳩硬

我抵死

串起左，諗起都想死

臭閪廢倫 唔望你反杯 追和都好呀

愛狗降班啦屌

聖伊天追和輸半格算數啦dllm

屌你老母角米 刷角啦 -4c

換人啦朗奴高文

直覺話我知疤開唔到-3

刷角呀角米

國米5:1派5個500

肥仔快撚啲入波

Lm...

愛記請你一定要cup

哈化柏林10c-1 刷啊
巴塞9c-8

角米俾多4c 屌你老母

哈化柏林10c-1 刷啊
巴塞9c-7

連c牙現身pls

屌你老母角米 刷角啦 -4c
刷多4c阿你老母

我命令國米立即4連c 上呀

找卡數定猁？

9C -1C

屌你老母角米 刷角啦 -3c
刷多3c阿你老母

疤果場唔撚刷又唔撚入係咪停撚左？

般尼創會球迷 無支持錯隊波

我命令國米立即3連c 上呀

垃圾愛字頭

愛字頭都垃撚圾

哈化柏林10c-1 刷啊
巴塞9c-6

拜goal

冇迪路菲奧,不了

6:1

6-1？

整多兩角啦角米

佢同李城同水晶一齊降班

拉6:1

國米3連c 速速連

0:1 個場買主其他就發達

1-2

拜

拜伏到

垃圾拜仁愛字頭

上呀連c呀 刷佢老母

愛字頭刷角

角米10C CASHEDDDDDDDDDDDDD

屌你老母角米3c阿

聖伊天輸半格算數得唔得啊

般尼可以提早預祝收錢，和都全格

幫手叫埋
連c牙

10c goall

屌你老母角米2c阿

國米 連c！連c！

愛記無角

巴塞都係垃圾

拜9.5B叫爆區

爽能到11C
超高水

11c

賤種愛快!

比多個
集氣

11c cashed！！

快呀賤種愛!

連c牙現身

火車頭要長追了

屌你老母角米1c阿

國米！俾多c國米！

拜狗國米快d入

國米 俾多c 國米連c 國米 刷c 角米 大角米

國米A米都係殘種

21:30 55 哈化柏林 1-2 拜仁慕尼黑
半9全9叫爆區

拜2-2

拜狗

拜又要刷角了

俾多角呀 上呀

降班啦仆街

拜仁個後防垃圾到

愛入未

國米入多球

國米 俾多c 國米連c 國米 刷c 角米 大角米
俾多角呀 上呀

死廢倫

愛狗10C
快快快

國米真係吹9脹

愛10

拜狗刷角多2c 唔刷抵你輸呀

拉素食左春藥?

拖2-1

快。連c牙

國米10.5b 搞掂

12c goal!!!!!!

鑊鑊都係斷國米

愛狗場波旁証食左3,4隻角

12c goal

頭先有巴打話拉素反cup到佢乜都得

廢倫奇蹟和

角米

拜果場等一角都咁難

thanks

果然最正氣

拜仁刷角

愛記今晚應該會炒左個教練

佐加5-0 FT 正氣

無見一排 買左樓未

但輸盤

拜狗角大多多都買

拉素6-1 FT

國米果然係角米 開季至今全角大

唔洗多謝

死拜狗 刷多2c呀

21:00 89 拖連奴 2-2 維羅納

廢倫斷腳死啦

拜哥唔係半9全9呀

愛記-1

21:30 61 哈化柏林 2-2 拜仁慕尼黑
半9全9叫爆區

癡撚線1角都刷唔到

找卡數

以後見到愛記都買對家

等成20分鐘都未gel得

愛狗11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

拖佬協議和波2-2？

真係痴線

下一隊入球 (第4球)
星期日 24
賓尼雲圖 (主) 對 國際米蘭 (客)
客 @ 2.20 $300

Ho ball dllm

國米正垃圾，咁都開唔到-1

原來疤開左波

Diu 連續2條3串1斷1關

屌你老母呀

拜狗肯比多2c未呀 仆街

疤狗嚇到角都唔敢刷

開始驚拜下半角0角了

輸到仆街

下星期國際賽可以抖下 呢個星期輸撚到

拜仁快刷角

拉 3.5b x 閪米10.5b

死廢倫 今季永遠不買死廢倫

已經忍住手冇再追 唔係1角都唔撚俾我下話

朗尼真係好廢

垃圾拜仁有角球未

拜 國米

死拜狗 仆街死啦
唔撚係半9全9呀

拜狗根本唔想贏

拜下半場係咪換左另外11個人踢

拜又無角 哈化又無角 假波

睇黎要ALL IN利記

唉 -1k

今日名牌好伏 A米半大試下

識貨 ching

肥仔比多角啦

第一次覺得等1c係咁難

含家虛
分組賽出局啦屌你老母

拜仁

下半一角都無

半9全9叫爆區

拜仁開到-1即該做球迷

愛12c

就算要追數 我都唔敢買利記追

死拜狗係到玩野

唔撚刷角抵你比人追和

等水晶宮出黎打救仲好

拜仁CUP唔CUP到?

全日比一日超人狙擊
會刷角果d死狗會又封勁耐又唔比買屌你老母

唔怪得俾PSG炒成咁啦

一角都無，屌你老母

支持

里昂1:0

拜個場球證瘋狂食角

無計

21:30 76 哈化柏林 2-2 拜仁慕尼黑
半9全9叫爆區

2:0

般尼派未

比多1角呀 死拜狗

利記踢完歐聯都累了，係時候又送分了

里昂半大只酬

CUP佢老母咩
咁撚廢

屌fake鳩

利既半一盤 我買2.5b算了

只要繼續等

fake完對面入啦屌

死狗會真係垃圾過人
入一球封到2046

買左半客 下半場先入ok?

般尼快派

刷啦 求你

死拜狗係到鳩射

12.5

咁里昂入多粒

拜係真廢
炒完76照輸

21:30 80 哈化柏林 2-2 拜仁慕尼黑
10分鍾奇蹟5角

角球NBA
CBA

諗緊要紐定羅緊好

拜 球證食角

半9......

巴塞10.5 11.5去馬

下半場收曬order 唔俾角

開唔到9.5B以後都唔賭了

唔講以為睇港甲

goal!!!!!
2-3

拜真心廢

又多個假分？

拜狗真垃圾

燈水
維拉半主
利尼半大
利2.5b
AIK半主
羅馬半大
卡爾馬2.5/3b

高路高路朋友隊

same

痴撚線
半9全9

半9全9..........好撚野

拜仁4:2 派100

0034 01-10-2017
22:34 角球大細 星期日 34 哈化柏林 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
大 [13.5 個] @ 1.64 $1200

$1,200.00

派曬出黎啦

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期日 41 紐卡素(主) 對 利物浦(客)
主 [+0.5/+1] @ 2.00
星期日 45 AC米蘭(主) 對 羅馬(客)
客 [0] @ 1.99 $
金額 $
兩場全格，送100比一位ching bb

拜狗斷腳死

拜仁場西波下半場可以0角
屌佢老母

我了

10屍

10c!!!!!!

終於10c

終於開埋10C

巴Goal

見到拜8c>9c果下 幾乎喊出黎

G持

德甲 21:30 86 哈化柏林 2-2 拜仁慕尼黑
角球NBA

4連角

夠膽半9全13

屌你老母 45min:9c ,87min:10c

洛達2-0 半大了

拜仁比多隻角我

得一粒

3隻

真係小左聲出嚟...停C停左40分鐘......下半場拜狗踢到成PAT屎..

拜狗連角比手足未

開季到依家已經係咁

今晚要透一透 屌佢老味嚇撚死

里昂入多粒ok?

嚇鬼咩大笨象9.5 輕鬆cash

贏左錢都好 呢場肯定假波黎 比人追到2-2仲立即換走2R 角都唔洗刷

連c呀！

里昂

入波

入波喇拜狗

入未呀里昂

疤主場控球 50% 50% 我有無睇錯

炒完教頭咪又係咁廢 拜狗

笑

博利前面入多過後面失

2-2 10c

夠膽就比多1c

睇路

拜世界級假波

半9全10

10.5又死一堆

利又想出黎害人
但又好想買
古天樂 mane 埃及王子

屌，輸1注
拜仁

加泰要獨立啦

疤無曬心機踢

里昂敢唔敢入波?

買10.5B算

呢3條友買角無死了

高路高路朋友隊無射過門既

巴塞9c-3 刷啊

瑞假挪假入球show

臭鳩痢角大500%

1-1
fake完對面入

猁
10.5b
1.5b

大蛇今日未輸過

巴狗一球貨仔完

90" 1:1

腳短

一鋪過

疤又出黎害人 一球收工

里昂 own goal?

平仔

平仔正氣

角呢猁

垃圾利角大係咪大船

一定係卡數fg

果條垃圾反手狗幾時變左大蛇

里2:1

巴塞9c-1 刷啊

垃圾利角大準備沉船

角？

利刷角呀 屌你

利記唔入比人入啦

9c -2c quick

3:1

Lyon3:1

睇猁呢場角大都係陣亡居多

巴狗俾多球。可以的話俾多兩球

疤比多兩球

又冇角又冇goal不如咪撚踢啦垃圾利

巴塞3-0

3-0

55分鐘 2.5b 易到

巴入多球

猁果場是咪未開波

一角都無

利果場踢緊乜鳩?

不愧做左紐50年球迷 頂實

垃圾沙拿 要失幾多下機會先識入⼂⼂*⼃乛⼁乛

臭鳩痢比人禁屌到

巴14.5s 都爆我派100

要留了...

垃圾利想點

留

輸

不如咪撚踢啦又冇角又冇goal

祖高美斯同沙拿去死啦 佳尼一出返你條垃圾仲係到 我柒都切出來餵狗

半大又死 allin 左

不了

巴入多粒pls -3

連紐都無角

卡數FG

1C

終於1c

利1c

是咪準備連c

集氣啦

利半大已死

利半大好唔好

拖連奴 角大唔派 點賭

唉 咁都唔入

利1:0

原來FAKE

自隊

嚇die 鳥

Fake完對家入定律

G chi

角

拖連角大派未呀 屌

上半場開多4 5c黎定下驚先

拖連奴 10.5b 係唔係fake

利果場係咪未開波 點解0入球

係

一陣Ac角大X萊比錫

疤狗 -1c

馬會派彩無角

比卡數入啦 逼害半大

365 11c

6成控球 4射 0中門

球探 7m bet365睇都係11c
hkjc 自己 10c？

屌你老母AIK 12m都射唔入

利 唔入比人入 咪逼害半大...

迫害角大

馬會計唔店 未學加數

入了

01

利😎1:0

古仔

垃圾紐

利快手整多粒

古天之必殺技

你名

古天奴 靚波到

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
桑恩達2.5b-3

AIK 2-0 多謝你半大 唔屌你失12m了

古天樂又係chok 呢招

紐刷角未

利記條咁既垃圾後防
新城堡快D整粒佢啦

利角大玩完

半個鐘得一角

奇蹟111111c !!!!!!!!

蘇咬你老母

快3 4 5c咁刷落去

正氣紐快追和

差奧雷 唔入比人入

巴10.5s or b?

垃圾利半大唔笑利了

巴塞11角有無開

1:1ok?

AIK同平仔真係半大

拖連派未牙 屌你hkjc

有

Ac刷角未

1-1

新城

利狗

半大

紐記

卡數

垃圾利

烏龍好靚

差個角大

快2:1 ok?

AIK 半主頂完上半

AIK勁手足起唔起到

古天奴叫走都正路 前面入幾多 後面失返多幾倍。你老母垃圾去死啦

角呢

疤狗高水11c無買

垃圾利 角呀

里昂on9仔整跌球證張yc 即刻比多張你

3C

正氣利

3c 8.5未足水就有角

最後11c 係完場前5秒先開

有冇片

就入了

利撚9.5b rb9.5b

Cashed

到A米羅馬了 有咁假得咁假 半大唔該

無 youtube應該好快有人po 恥笑條on9仔

Ac米蘭10.5b

見到都笑到仆街

打少個都仲嬴緊2粒

人叫馬些路佢叫馬些路 點解佢咁撚on9

10.5細

奧雷 GOOALLLL

咩事

安德列治 入啊
辛迪夫佐特2.5b-3
桑恩達2.5b-2

奧雷叻仔

半場俾多隻角黎好喎

奥雷布洛goal

莫迪

大角號 利撚 rb ac

黃潛9.5b

利有冇link睇

利睇即場都無用 憑感覺啦

昂熱

好在買半客 里昂

里 2:3

利記角大jump

Gun

屌你老母里昂又準備踢假

AIK

3比3

AIK 3-1

利恩史特朗輕鬆半大

利狗開始係到妹下妹下咁

萊比錫今日

羅馬

利狗半3全11ok?